國唔國啲天仁茗茶，貢茶好撚反智

屌你一杯二三十蚊 傻撚左呀
又唔係用左啲靚材料

大陸仲痴線 啲人搵幾千蚊一個月 鋪租又平咁多
都係賣廿蚊人仔一杯

飲=反智

七仔買支野飲都十幾蚊啦...

食煙夠反智啦 樓豬又食

aggar

btw 只拎唔坐買$40咖啡仲on9

貢茶真係好撚反智啦 難飲到

有需求咪有供應囉 唔需要理咁多

不過依啲野飲唔知有幾多添加劑, 糖份又高 飲到幾杯糖尿都似

歇腳亭好好飲！

貢茶真係越嚟越難飲 而家真係狗也不屌

正常
大陸人花紅多，生活費又低

十蚊姐。。
三 四十一杯 太誇張
極好飲都可以算

可以小甜 半甜 微甜 走甜
無知真的可怕

覺唔覺打國唔國好撚反智?

咁添加劑呢

有冇得走添加劑

駁唔到

駁唔到就扮睇唔到 20幾蚊就誇大到30幾40 貢茶仲平 煙50幾蚊包就唔貴

KOI好飲

想睇樓主覆

添加劑你自己講架姐
我唔否認貢茶真係好難飲
但天仁係你面前用茶沖

仲有 Starfucks

同台灣50嵐比係垃圾

你小組討論唔方高分

樓豬

樓豬柒到我唔敢睇

咖啡幾$仲撚貴

咩撚野都有添加劑嫁啦
咁撚驚去飲水啦

最戇鳩，茶湯會

同你個肺功能差唔多

飲塑化劑

唔洗交租咩 一杯野飲扣埋成本賺你2蚊好唔好

屌你老母柒撚到 , 覆你就覆啦

20蚊差唔多啦

咖啡店一杯咖啡40+ 都大把人飲

人地有錢鍾意飲就無所謂，飲杯野無咩反唔反智

愈賣愈貴 狗也不hi

Lm睇樓主小組討論5**表演

20蚊杯奶茶可以由台灣賣到香港開分店
40蚊杯咖啡可以由美國賣到全世界都有分店
咁賣60蚊杯野飲咪可以係太空開分店

你中文就唔慌唔高分啦

推到樓豬覆

講茶無啦啦講食煙
覺得佢小組討論應該係引離題個d山埃黎

未夠40歲痛風 原來飲得呢啲多

樓豬
你點話點好啦

其實呢個post既人知唔知反智點解

你老母生你仲反智啦

咁人地鍾意茶你鍾意煙呀嘛

國乜春呀你？

貢茶真係垃圾,但天仁幾好嫁

飲撚死你

少飲為妙

人地都係類比姐

樓豬窮就會覺得反智

死煙剷

識人做緊，免費拎黎飲，好似賺咗二十蚊咁

( Show Blocked User - 閘靳評 )

國你啊媽塊臭閪啊字都唔撚識 正一短命種

巴黎日出茶太5歐細細杯 都有唔少人飲

臭蟲論真係最反智,

到最尾就貢茶果d又唔洗討論,直接成功轉移討論目標.

呢D真係on9無極限 香港真係多弱智人

我諗飲嘅應該大陸人多

樓豬死煙剷收皮啦

塑化劑

貢乜撚茶姐 連煙咁撚反智樓主都威啦 有資格講貢茶反智? on鳩

飲嘅 似弱智多D

噉又唔係啵，樓豬討論緊樣產品唔值個價，咪同佢講返煙仔都唔值呢個價囉

貢好飲

廿幾蚊跌左都廢撚事執啦 連登肥毒柒有冇窮到咁連廿蚊杯野都話貴

天仁用鮮奶 高質

我係澳洲 成三四十蚊杯

飲水勁撚反智

珍珠奶茶無珍珠無奶又無茶
全部都係化學味添加劑 咪搞我

見到樓豬扮睇唔到咁回真係柒到呢

又一隻傻閪
比啲存在感你啦